講下西營盤

上網睇到好幾個專頁都係講西營盤歷史同保育，係咪西營盤人特別懷舊?
行過幾次，覺得好舊區feel,但又唔係話好多嘢買，都係食嘢同普通民生嘢多。
電車路一帶有幾間好似做大陸人生意嘅酒店，但同時區內酒樓又好似出奇地少。
有冇住嗰度嘅人講下嗰度嘅生活係點，多唔多嘢玩?會唔會想搬走，近幾年係咪多咗大陸人同鬼佬，住西營盤嘅你想未來發展成點?

住左廿年

通左地鐵有生氣左好多

我都覺好似無乜嘢做咁，無商場又無戲院，cafe就一大堆。